整左文宣貼紙嘅demo

請比意見，鐘意邊款多d，會印多d派，如果有好提議，可以比source, 我會試下整

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

最煩係邊度印

我印

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

我都想知邊到可以印 唔想幫襯藍絲 一陣又係我d work上面寫埋d閪字

mtr貼紙

想印，但係貼紙廠過咗24都冇覆

依d貼紙唔平喎，雙色

我可以幫手問下有冇人印，但條友應該唔會義務做

咁算喇，靚係欄but感覺力度唔大
仲有想印A6多小小字既文宣，
諗住痴係巴士位，
等啲人無聊得滯睇

我可以做單色黑白，2x3寸免費幫你印，問題係你夠唔夠膽痴，同有幾多人手

自己痴過，不過應該冇人幫手痴
毒JJ

咁你有冇興趣痴，有嘅話比圖我，做完同你交收，收工後可以攞比你

印刷廠我幫你問下，睇下有冇人肯做

我去搵文宣圖

多謝手足！

臨落車，一下如來神掌拍落前面櫈背
即走

畀我趕埋deadline就比source你，
我諗住用ppt自己整。
有冇話用咩size？

冇所謂，我會搵現成物料就，你搵自己喜歡嘅就可以

但條件係只能做到黑白，灰都唔得，樓頂個d係sample, 你可以參考或者直接要個d都ok

@hkstandstrong_promo
文宣谷

終於有時間整

想法唔錯喎，差個文字topic整合，方便d港豬理解

諗緊寫啲咩

直接笠口號 “721唔見人，831打死人”
好似無左白衫件事

721好少close up
啲記者畀人打到仆街
直播又低清

唸左兩句，但唔多順口

白衫屠城721
黑警殺人831/黑警私刑831